我唔撚去港島東

你可能話「722夠吹風黑幫廝殺啦，最後咩都冇」
但元朗人喺香港住，喺香港有地有利益
成班支佬，清一色輕裝男人落嚟北角搞到酒店full booking係冇成本
依加佢哋係做乜撚嘢都唔會成本，只要黑警放軟手腳唔拉唔盛，支那殺咗你都唔會有事
過兩日佢哋就返鄉下，唔會再留喺香港，唔會被警察拉
佢哋喺香港都冇樓冇利益
所以一定狠過元朗721好多
而我哋啲手足係唔撚可以傷唔撚可以俾人拉
斷咗隻手都好撚大鑊

支那人打人冇成本，我哋有呀
我哋自衛還擊都會俾人告俾人拉俾人起訴

值得咩

我希望本身想去嘅你睇完之後可以自己權衡下利弊
真係出咗嚟嘅，自己判斷現場人數可否容許你做事

而現場人數多，就會加強大家「一定要做啲嘢」嘅念頭。所以我唔會去

自己判斷下啦

唔想你哋俾人斬呀

真心㗎屌

討論下

點解成日都覺得勇武會唔夠班生番打
唔打咪掉下雞蛋囉
無裝無盛 學下啲大陸功夫 自己一班人園威喂就以為真係好好打？
黑社會治港呀依家？

夠打
但點解要打

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

你唔去還唔去 唔好阻人去啦

點解要打先，今日北角街坊係唔會出街
過兩日呢班支佬亦都會走，唔算威脅安全

智取 明知山有虎 另尋路線

你依家係叫人唔好去港島東wo

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

你唔去可以唔去，無問題，但唔駛開PO宣傳你唔去

屌那星。你去唔去冇人想知，港島東而家改咗維園集會，係合法。你見有人衝你可以轉身走，去你想去嘅地方，但唔該咪撚叫人唔好去

你驚就番屋企

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

你唔去 少人既話咪比人打
你成班人去 佢邊咁膽郁你

尻縮撚

專業5毛
冇事就做tvb 打手，有事就叫散水

去北角入晒別人圈套中

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

俾你打贏咗又點呢，政府當你兩班市民毆鬥，警察就出嚟收拾殘局

唔去港島可以玩遍地開花

你唔去咪唔去 做乜叫人唔好去？

仲咩要同佢地打？

收皮啦 咩都驚 縮返老母闣到就最安全

白9痴
依家有生番黎我地屋企
你調返轉要我避佢地？

你驚你就返屋企 咪撚係度扮耶穌

你點知佢哋冇裝？
你點知佢哋唔勇武？
你知唔知佢哋有幾人？
你知唔知北角係人哋地頭？
你知唔知人哋部署咗幾日？
你知唔知人哋有黑警撐？
你知唔知就算你打贏都會比人拉？

除暴安良

唔知呀 所以咪去睇下

勇武上腦有勇都要有謀

依個我屋企，支那人憑乜嚟蝦蝦霸霸。

有好多手足點都會去，越少人，佢哋就越危險，你唔去，唔好叫人唔去，我宜家就出去。

你咪自己去囉，咪煽動其他手足去送頭

咁點解你唔出去叫啲手足返去呀

你唔去港島東咪去ssp
就是咁簡單

堅持要去既話反而街坊行先不過鄉黑街坊都打

去深水埗

有冇睇新聞？改左維園集會，大家之後去邊你又知？

佢地黎晒18區係咪香港人唔洗出街?

推

當我哋人數係佢哋幾倍，甚至10倍嘅時候
我唔明點解係送頭

去唔去
自己衡量風險
唔好再推負面post

前線決定

勇武要忍手, 一定要有街坊被無差別打我地再出手

深水埗見啦

分分鐘到時係香港人合力打走大陸喱
幫東區居民除害
衝開黑暗
民心都贏埋

而依你嗰種諗法
其實政府一樣係不計成本地打壓我地
咁唔通又乜都唔做咩

不過呢啲都係各人自行判斷
冇必要強逼人去或者唔去

投降主義 驚咪唔好去 咪喺度出post

唔洗諗咁多住 你只要睇黑警今日點佈防自然知結果
今日黑警只批維園集會 如果佢有心維持治安 佢一定會大批黑警係維園對出佈晒重防 唔會有人入到北角區
如果維園對出一個差佬都唔見 任你走入北角 咁你就要小心

無論打贏定打輸佢哋過兩日都走，點解要打

推，安全要緊

又黎喇 每次活動前都有呢類post 大家醒少少判斷下

樓主篇野即使換左做犬都Work
反正無編號等同於無成本

你係咪搞撚笑呀？咁佢去深水埗斬啲和理非就得呀？
你唔去北角佢地冇腳架？
唔識去其他地方架？

打輸就傷
打贏就拉

你唔去咪入機場和你飛 做咩要潑港島東冷水？ 兄弟爬山各自努力，呢八個字有邊隻字睇唔明？

[戰略］星期日北角之敵進我退

自己諗啦屌
你唔去你既事同自己交代就得
但我肯定無論你去唔去都好
都會有手足行到去北角或者夜晚會有手足返港島東
場運動都搞左2個月 咁大個人出得黎都識衡量風險啦掛
721元朗 85北角荃灣 下次輪到沙田大埔將軍澳屯門
最後係咪乜撚都唔洗去? 定係出親黎都要預比人打獲金? 割地讓埋比黑社會黑狗?

我就係咁簡單

屌全世界得連登？
做曬宣傳叫曬人去港島東
而家即日叫人又唔好去
咁去緊嗰啲點算呀 打算去𠴱啲手足又點算呀
少人咪仲危險？
一係你去現場提下佢地啦好嘛

一次淆，次次淆

是但啦 琴日夠吹行雞叫人唔好入大埔入機場啦

樓主係tvb打手

Push

我都想講
越搞越少人 只會越黎越危險
自己唔去 唔好叫人唔好去

就算你唔去北角，班福建幫你估企定定起度既咩，你唔主動郁佢，佢都會過黎搞你，到時都係要開戰。避左就唔洗開戰？以為班福建佬剩係起北角？最多分別就係你唔主動開戰，佢地搞你先開，但100%要開戰

仆街 你自己唔去唔洗宣傳攞存在感

你唔去開post把撚咩

大家都唔去，到時北角見到冇人，勇武用腦諗下都知打唔過，唔開打，由支佬9企

勸就勸咗，仍然要出嘅話，只能祈求你地萬事小心

我哋係要成個運動贏，唔係一兩場仗贏

又到分化撚出場
你自己唔去咪唔去
又到開始前先尼講
要討論一早就討論左la
而家叫人唔好去真係害死人

黑社會搞你屋企呀
冇勝算就唔打？咁廢唔好抗爭

又開始開post吹風想人唔出啦
大家識做啦

橫掂過一排，林尊都會退下來，點解要嘈佢？
橫掂過一排，2047中共都會收返香港，點解要嘈？
橫掂過一排，我地都會老都會死，點解要努力做人？

屌你老母咪撚再開POST叫人唔好去呀
你淆底就咪出聲啦廢柴

咁以後共產黨想邊個地區宵禁咪宵邊個地方
好似光復元朗咁
圍頭佬夠無成本啦
但我哋去係確保元朗手足繼續出到嚟
呢度係我哋屋企嚟
我哋唔可以俾訊息呢個政府
我哋控制唔到
控制唔到果個係佢哋

有黑社會就唔去 咁不如以後黑社會治港啦

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

下星期湖南，再下星期汕頭，你避得幾多次？等到共産黨冇錢派比佢地？共産黨冇錢咪又係問香港拎囉

上次北角拉左人咩

Agger 有道理
維園咁近北角都批不反對其實已經伏伏地
Anyway 為打而打係無必要，想打交嘅話首先挑咗元朗果班先，由得班福獨自High

冷氣軍師邊度都唔去㗎啦
負皮，blocked，不推文

前線咪高估自己既裝備
人地出刀 + 可以斬撚完人即日逃走返蝗蟈

你地呢 ?

btw , 其實我覺得集會現場都可能好危險
總之集會要小心

仲有唔好唔記得 北角係轉車站
即係會有好多人流 被佢地無差別攻擊

請勿分化 各有各做

唔撚明點解要叫人避避避？你話黑警佈重防有坦克車去鳩衝送頭就話姐！

咁我係港共就開心啦，因為贏左
每次去邊度搞集會，放風話斬人你地就縮

連呢d覺悟都無想令共產黨跪低？

我同幾個本身識嘅手足都係咁諗，之前幾次行街都有同其他手足講過少少，喺其他post都覆過

打輸就傷
打贏就拉

唔好再吹風唔去啦
越少人去剩低無睇連登嘅就越危險
今日吹風有黑社會就唔去北角
咁其他地方係咪都唔洗再去？一吹有黑社會就散㗎啦喎

唔主動挑釁唔戀戰唔打到佢地出人命
我相信行最頭會判斷到點樣保護參加嘅人同街坊
但係一定要去，唔去即係屈服左比呢班人
警黑合作治港，怕左黑社會即係怕左個政權
無論點都要去

721警黑合作

721

傻閪

去左維園先算啦你老味

你入去打撚咗元朗村果班先再講嘢
喺度挑撥離間

點解一定要打 而家打完場交會贏到5大於求？
你覺得真係打起上黎會100%冇損傷？
唔好傻啦 要take risk點解唔撚狗 過一排先再黎

班福建佬又唔係本地黑幫
當佢真係個個星期落黎 佢地咪仲辛苦
再者，2幫人嘔鬥 淺黃或者淺藍個班又當勇武係黑社會點算

勁多po叫人唔好去
話唔衝狗屋認同
但點解唔集會

仲有話咩唔去北角哂佢錢就最on9
中共大把錢你同佢擔心

咁咪深水埗見

人哋可以用刀斬人而冇後果，我哋？帶萬用刀都拉呀

獲獲吹風出黎話斬人 要維穩真係好易

721 一定要去, 你打香港人就比你打?
打撚到佢地唔敢再落黎

你唔去一樣大把人去 你識權衡唔通人地唔識？點解要用你嗰套價值去影響人地

前線手足，雖然難忍，但請有時唔好為口氣
損兵折將唔值得，如果打羸佢哋就解決件事，我哋一齊企出嚟，鏈爆春袋都打落去

但同佢哋開完波，癲狗在後，我哋完全無優勢，癲狗又係兩邊捉完，只放班仆街大陸佬

如非必要打場無必要嘅仗，又點解要打？
所有野都有重要性，同埋戰略，記住

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

依家係敵進，但佢哋駐得幾多日？佢哋一定會退！

堅持去既一定要暗打暗 佢地起暗 唔好咁明

肯定會有人去，咁係咪由得去個班死？幾時先明人多就唔需要驚。

呢個真

人地po下相就嚇到你咁，但明明你人數多人十倍都有

同佢哋開完波，癲狗在後，我哋完全無優勢，癲狗又係兩邊捉完，只放班仆街大陸佬

打輸就傷
打贏就拉

啱呀
所以一係唔打
一打就要佢地返唔到上去
死又好殘廢又好
邊個阻住當幫兇
無勇氣嘅時候
請諗返荃灣手足比班生蕃斬到手腳筋斷哂

元朗果日大把手足等緊佢地開波
佢地係龜縮唔出黎，荃灣果晚都係

我地唔會主動打人，但當對家放風放埋人係度話斬你，只要work一次就肯定陸續有黎

你唔去咪唔去
點解要叫人唔好去
同散水黨有咩分別為

如果係咁以為唔洗出黑警 只要搵古惑仔就搞掂 吹風機場有古惑仔 唔好去機場啦咁危險 以後集會遊行唔洗搞 樓主意思係咪咁？

佢地要去死好難阻止

721 721 721

無錯

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口

夠打就一定
但係點解要去打？
明知去左就又多好多人被捕

如果人人好似你咁 個活動一早玩撚玩。你可以去機場。
撐警集會岩你 夠和平

帶風向帶得太明顯
下次繼續努力

自己淆就叫人唔去
佢地都下左戰書

個個星期都求其話有黑幫黎香港

仲輕鬆做到分區戒嚴，街都唔敢出

港共多謝你

香城online 主線劇情；

黑幫無差別襲擊市民（4）

-冇可能唔去！一定要去！要將呢啲襲擊話俾全世界知港共政府有幾咁仆街。
-我地係一班見義勇為嘅市民自發組織嘅「民間自衛隊」保護市民嘅

解任建議：
1）人多
2）Full gear
3) 保護記者安全
4）上載影片輸出海外媒體及本地媒體即時報導

最後
謹記
香港人一直與你同行
加油 萬事小心

On9,如果今日唔出咁就証明用大陸黑幫嚇人你work
咁港共就易做啦

用果每日150個位,安排每區都長期放啲大陸黑幫喺度.咁永遠都唔再有人上街啦

香港人係東亞強人定東亞病夫就睇今日

轉頭北角見

多啲同隔離嘅人傾下計，你可能會發現有啲人唔會應你機

我依家有啲擔心

陣間由 油塘過海去銅鑼灣嗰班人
及 由銅鑼灣離開 , 路迥北角轉車站既人

會有危險

你地諗野唔可以淨係諗你地自己
你係刀手 , 你會斬 full gear 既人, 定係 普通路過既後生仔 ?

文宣做左幾耐
次次臨起步前兩三個鐘梗有呢d鳩post話好伏唔去唔去
人愈多只會愈安全 有咩事都有個照應
真係有福建佬郁手咁去左北角既手足又點算?
無差別見黑衫就打呀
你識判斷形勢架下wa 度過風險太大咪到時自己走/現場傾囉
如果你純粹係唔想自己/有手足受傷既話
更加之少開風向post

我地人多人地咪笠水，點解會係人地就咁放風我地笠水㗎

BLOCKED

警黑合作打贏一邊都無用

下次你話去邊都話果到有xx幫，你次次唔洗去啦
同而家話你再出就放老解有咩分別呀
而家係宣告我地無畏無懼

要贏，遲早要面對中共以任何形式既壓制同威嚇
想避既人，請離開香港！

exactly

屌你老母， 我地上大陸地頭經常被所謂的同胞欺騙， 欺凌， 暴力對待， 無人幫我地維權， 仲要被屈簽署認罪悔過書， 你媽隻閪今日邊撚個開打， 我地保證佢用唔到雙腳行返入佢老母個閪裡面， 1500人打我地10000人， 我睇點撚樣打

就算入一定要暗入同

有大台統籌 守邊點

千奇唔好亂行

淆底獸？

手足一個也不能傷 不能少

唔係唔集會

陣間由 油塘過海去銅鑼灣嗰班人
及 由銅鑼灣離開 , 路過北角轉車站既人
會有危險

你地諗野淨係諗自己 先最危險

佢地同鄕會入面拎𦚵架撐
同埋佢地小小野都喊打喊剎

利申 屋企福建鄕下

唔去撚收皮

屌你老母

你唔撚去就坐喺屋企飲你老母個奶頭

咪撚又出發前散人

咁你係刀手，在場過萬人而且明知會還手，你仲過唔過去劈？

有邊次黑社會唔係搵落單既偷襲
而依家吹叫人唔好去，落單機會多左定少左？

[實時地圖] 811港島東大遊行 實時地圖

咁大愛 你咪落轉車站呼籲囉

你打贏咗有咩用

如果今日嚇到人政府可以用果150個位安排每區都長期放啲大陸黑幫喺度

咁係唔係以後唔出?

再講,住北角啲手足唔係人?我地唔打走啲大陸佬啲手足呢幾日唔返屋企直接訓街?

我相信前線真勇武嘅智慧，唔會因為一時之氣而辜負咗幾位烈士嘅付出，唔會忘記仲有幾百個義士等緊我哋贏

去北角應戰，結果會係「贏咗場拳，輸咗個家」

分化

BLOCKED

你講一句就知你係咩人啦

垃撚圾

即係 人地路過北角被人斬 你就當花生食啦 ?

怯你就輸一世

都戇撚鳩，應乜野戰
個遊行一早訂左，班友吹話黎打人
我地唔改 = 應戰？

靠連登仔真係死硬

咁依家係可以去深水埗喎，唔係完全驚佢地唔出黎
調返轉諗佢邊到放黑社會我地就要去個度？咁就唔係be water，係俾人引左過去
無人講過我地俾人嚇到唔敢去，唔好自己過份解讀，點解要我地搵佢地打，佢邊撚個？我地依家係自己揀去邊，唔係驚佢而唔去

你驚唔去咪自己唔好去lol,開post 做咩呢？

所言甚是

你都 ON 撚 9 , 你係刀手原來係等對方集結左 1 萬人 先進行攻擊 ?
你無腦就咪撚出嚟柒啦

721 係點呀 ? 突擊嚟架 !
之後光復元朗有冇出嚟呀 ? 無呀
你淨係睇到後半部份, 你估今日北角係搞突襲 定 對陣呀嗱 ?

中計黨

照出！唔去北角咪得囉。
臨時轉遊行路線又唔係第一次！
睇到警隊邊度開始少人手就知邊度要改路線啦...

如果佢地請番黎去搞事，唔去北角你估佢地唔識搭去深水？咪傻啦

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍

講多句 人地地頭又話唔好搞
好啦依家人地落黎你地頭搞你 又話有成本 不了
做乜撚

我咩都唔知呀，你咁清楚既，不如講下

傻仔 係連登講有春用咩
次次吹風邊到有危險就得啦

共狗：又成功過渡

你就最叻啦軍師

你唔去關人撚事咩
咪撚開POST啦

去維園咋喎

而現場人數多，就會加強大家「一定要做啲嘢」嘅念頭
絕對謬誤
唔好以為得你先識理性思考 現埸人士、集體智慧都有能力com到理性嘅結論

大家唔好因爲一時既唔憤氣 令我地又少左啲手足
加上我地去左 警察係唔會出現 由得我地同班福建佬打 但對於淺藍既人黎講 我地係到郁手打人 個視覺上好差 雖然我知會打得好爽 但我唔想我地辛辛苦苦建立既brand image就咁冇左 講明先今日我去深水涉 北角我係唔會去！！！今日北角只會係會亂拉人 be water 各位

你憑咩確認你哋人數係人幾倍

樓主老母頭七唔得閒去

唉，又中計，若今晚咩福建佬都冇出來打，你會唔會開post 推上熱門道歉？

你都on 9 唔打鳩佢地咁佢地咪日日出黎
你走去深水埗有鬼用？傷到佢地咩

我覺得今時今日嘅勇武係夠屌架啵
不過可能係用雞蛋呢啲陰質方法
但我絕對支持

樓主老豆重病入院唔得閒去

打黑社會視覺上都差? 咁8月5北角個次啲淺藍咪好唔鍾意?

你唔撚去港島東?

唔去北角 集會照去

唔敢帶刀就唔好去啦手兄們
要有心理準備殺人or 被殺

我教育緊我媽 佢上次睇個白衫比我地圍住打 佢話好慘

個廢柴怕事重想其他人跟佢一樣，但又唔夠膽係現場叫人唔好去，所以要開post 拎存在感，點知又比我地屌到飛起

咁我地俾黑警打佢有無話好慘?

你唔去我去
嗰度有街坊有示威者
唔會因爲你唔去佢地就冇危險

去邊其實無人阻到，有自由意志
總之萬事小心啦
有自己人郁手打人先要㩒住
齊上齊落呀

自己決定啦
倒不如叫機場和理非既手足出黎支援深水埗同維園之後再返入去

恐懼唔緊要，將恐懼包裝成智取就好大問題

夠打都唔打，一世都唔會贏

講到唔想勇武受傷
其實只係驚第日無人幫你衝, 食屎啦仆街
一句講晒自私撚

你知唔知你依家行出街都會比人拉吿非法集結？咁你又出？

最驚係佢地出鬼

北角冇人佢地一樣可以去SSP
仲有荃灣刀手呢
驚就輸一世
照去照打

點解要傷佢地？佢地會日日係度？依家福建成個搬左去北角？
6月7月號你為咩出黎？今日你為咩出黎？
元朗個日有冇黑社會？你覺得拉大隊打鳩佢佢真係夠膽出黎？
如果你話北角有事就拉隊去打福建佬我就第一個同你殺入去
大陸14億人日日俾錢買1000死士黎搞你，你要打幾耐先可以對準返政權？

其實要去咪去
唔去咪唔去
冇咩好爭拗
只係唔好事後鬧大家

打黑社會唔岩架，咁咪失民意lol

你可以淆底唔去
你咪撚撥冷水

我直頭話你係鬼都仲得

係屋企睇直播幫我地數人頭ok?

福建幫香港都有一批唔係全部都大陸落黎
你唔打佢地就會變本加厲
欺善怕惡你明唔明？

人數決定一切！！
齊上齊落

我成日話佢哋高估自己睇小人㗎啦
淨係睇上次北角打交都知佢哋唔識打交，打人冇力
對方冇傷走得甩仲可以企得番喺度

唔係邊度有黑幫我地就主動去邊
係show俾佢地睇佢地挑機我地都唔驚呀
今次係我地搞咗北角遊行佢地先吹雞
咁下次我地去其他地方遊行佢地又吹雞去果度
我地係唔係又唔出?

Be water 嘅意思其實唔只係走
Be water 係能攻能注能撤

你怕可以去深水埗,我地都全力支持
但求你地唔好再吹走北角啲人
北角真係愈少人愈危險

最後想大家諗下住北角啲手足
我地唔幫佢地
唔通由佢地返屋企俾人打?

北角唔單止唔洗去，更加要早一晚貼滿福獨文宣，比陷阱佢地

依家北角唔去
遲d黃大仙有事唔去 荃灣有事又唔去 最尾香港人邊撚到都唔洗去 少一個人代表隔離既人危險一分

你可以唔去 但唔好叫人咪去
連登係呢場運動既主力號召既地方 唔等於所有人都經運登知最新資訊
所以去定唔去路係而家開post屌 而係去到先決定

打贏左,頒個最揪得獎俾你好唔好,跟住呢?
班最勇武既俾啲黑警拉曬,剩低啲和理非日日去遊街呀?
遊夠數,林鄭就會聽你支笛呀?係咪咁呀?

同元朗一樣，去就等於入村，去北角就等於打交，做咩事呢其實，咁多位連登大哥，去集會唔得既？

想去邊就去邊
只求唔好吹風吹走其他區啲人

上次 有個福建佬被人扯住衫 ... 明明好好機會拉佢返自己陣型圍佢做祭旗
點知...來來去去得 1 ~ 2 個人扯住... 無人幫手拉佢落地 , 最終畀佢走甩 ...

... 啲 sense 真係唔多得

點解要食飯先，食完過多半日咪又係屙左佢。

擺明你就係鬼，用啲咩人身安全黎恐嚇人

你可以選擇淆底
抗爭從來唔係請客食飯

面對極權，暴力，就更加要企出黎！

今日唔出黎面對恐懼
他日只有活在恐襲中

講得好！

今次呢招work, 佢哋一定成日咁做

根本921 嗰次已經係想嚇到我哋冇人敢再出嚟，不過估唔到香港人咁硬淨

依家香港連著咩色衫都要擔心，我哋真係仲要退？

點解仲要抗爭，反正我地遲早都有一死？避開屈服惡勢力都係生存既一種啊！

Sorry 係721

你食啦，照你咁講對家一出呢招你鋪鋪都鳩縮得㗎啦
冇人叫你同佢地打，咁大個人隨機應變啦
下下冇人出場運動米慢慢淡落去囉，係米想咁？

去北角又唔一定要打，可以走可以be water，但係連呢份自由都要俾白色恐怖騎劫就唔撚得

你唔去咪唔去囉 唔洗通知我㗎啵

又·想分化，屌你

我想問 如果班狗每區搵班福建佬落黎住酒店 你係咪街都唔出？？

人人又唔同諗法

冷氣軍師 be water

你要諗吓個場景
300 vs 300 兩群人互打, 勝負難料
1000+ vs 300 若1000全部打得當然會獲勝, 但事實並非如此; 假如有10000+人行, 當佢地襲擊隊嘅其中一部份就會產生混亂, 勇武嘅人無可能全部即時到達該位置來抗衡!事情會發展成點自己諗諗!

又係失敗論？

打贏咗佢一樣次次可以請大陸黑幫啫
反正都係民鬥民，共產黨最樂見

咁唔怕嚇咁係咪次次都應戰
下個禮拜湖南 下下個禮拜到潮州，沒完沒了，巴打都好忙喎
你出嚟係為同黑幫打交定抗爭，自己諗

咁你去唔去深水埗

可能要講明先，大家去邊都得，自己諗要點做，我淨係想討論下

咁如果你次次遊行地點都有福建佬黑社會個啲，咁成個行動咪變左向黑社會示威？唔會變左spin走我地原意咩，我上面有講過大陸咁撚多人，佢一星期派1千人黎，你打足一年打死哂佢都係無左5,6萬垃圾大陸佬
佢地根本唔care你驚唔驚，因為根本唔係福建佬自己要出黎，係中共搵人落黎，中共唔會因為小左幾萬爛頭卒而驚，佢只係要spin走你個target

你唔撚去咪唔撚去
唔洗周圍同人講
定還是你想帶風向？

因為夜晚一定有手足落單被打

你自己都講左個問題出黎

黑社會永遠只係突襲
唯一防止既方法就係連街都唔好出

上次元朗無出黎, 今次北角咪都唔撚會出黎囉
咁吹風叫人依家唔好去北角既意義係邊度？

我淨係見到有條友一見黑社會就好撚驚
而事實上你面對既就係全球最大最惡既黑社會，真係唔知邊個柒喇

你唔去咪阻人去

返屋企睇tvb啦樓主

收皮啦 小小野驚餐死

如果佢地真係打人 只會更燃燒我地既情緒

令我地有更大既決心去光復香港

五大訴求 缺一不可

去集會先再諗

躝啦冷氣軍師

兩回事
佢嚟搵我哋我哋控制唔到，但去一個部晒兵嘅地方同人開戰係好撚笨柒

食撚屎啦3毛狗！

沒人叫你去，你鐘意就去支持下，唔鐘意咪留係屋企。

自己決定啦，驚就唔好去，唔驚就去，就係咁簡單。

鬥智